唔好再講白衫涼冷氣 前線好受氣啊

今晚元朗班白衫咪上哂前線囉